老豆比左隻20年前買嘅勞力士比我，洗唔洗拎去保養？

仲識郁，洗唔洗拎去檢查下

錶底有啲甩色定點？

可能要加油

大概要幾多錢？會唔會比人偷換零件？

（有保證書，但應該過左期）

Push

時價,最好搵間信得過既

錶底貼紙 佢無撕姐

假既，四千幫你要左佢

報咗驚 你點知係假

冇壞就咪搞啦 等陣啲人唔小心刮花哂

平時有無帶開先
如果仲準咪唔洗囉

冇帶開上行抹下油

個面好流

除落黎12個鐘已經停...點搞

上行抹油,睇下真定假